中大被攻陷 中大學生好似無人關心

小弟剛入中大
但中學起已係一個頗熱血既青年
即使唔係咩運動都參加
至少我敢講真係非常關心時事

今日返中大
見到民主牆貼啲簡體字標語
成班nds咩內地學生聯會
寫乜柒野cusu is not cu
我睇到真係覺得好撚嬲 忍唔住都嘈左兩句

呢班大陸人係咁叻就唔使落黎香港啦
先唔講你連廣東話都唔識講
有啲連香港身分證都無
你憑乜野參與香港呀大佬？
繁體字又唔撚識寫 就搞埋哂啲柒咕碌學會想扮香港人
我屌你老母啦
我當你三十年後真係會回歸咁又點
而家係未回歸呀 你嘈乜柒野姐
你地落黎香港享受到自由 然後用你得到既自由打壓呢班爭取既人 咁算點呀？

然後打開whatsapp
全部都係啲ocamp撚叫你去傾莊院慶乜乜柒柒
同學講緊星期五happy friday放學去邊玩
組爸組媽r你上莊叫你今晚去食飯
我只係問左一句有無人去民主牆睇過
即時deadair
我真係好灰

到底香港最終會敗係個政權手上定係呢班漠不關心既人手上

你放心都得
ocamp根本就係培育垃圾嘅溫床
食女溝仔
大學四年就只會識omate omate 聚聚聚
理撚得你死
利申校友

reu真係咁好玩咩
咁政治呢
中學啲人唔關心都算
係咪我太天真覺得大學會唔同啲

我一次reu都無去過
浪費人生

係港共洗血政策下 其實大學一早都淪陷曬
行入HKU一樣係講國語既多過英文/粵語

以我經驗同你講
今日唔去硬碰係做得啱 因為政府請呢一班人應該唔平 冇可能連續搞事

所以聽朝去貼返就得 佢哋志在影相收錢 佢冇計劃亦都冇能力打壓港獨

巴打唔好灰心
我識得好多CU人都係比較關心社會既，不過會偏向左翼多D

唔好以為無人關心。同我同屆嘅老鬼好多都關注今日嘅事，有乜事起碼幾百人剷返去。

係99%左膠

仆街差佬喺外圍巡邏 就係驚我哋去增援

你先要接受香港大部份人
包括大學生 都係識字生蕃 日日淨係諗食訓屌呢件事
然後真係有心做嘢嘅人係唔會響呢堆生蕃嘅GROUP入面出現
你搵唔搵到呢啲人就要睇你自己造化

中大老鬼拜託你幫手貼番d野落去反擊，就貼毛主席支持湖南獨立果張，中國學生絕對唔敢撕同反擊，保證

上堂身邊好多non local

理論上聽朝一定還擊

大學生都淪落至此
真係好灰
每日返去根本感受唔到身邊有人關心政治

請盡可能欺凌佢哋

咪撚9up啦
中大啲路咁撚複雜
警犬識條撚咩

自問自己冷感左好多 身邊朋友都係 唉

喺火車站呀 啱啱經過

根本一直都係咁，無人做你咪自己做，或者搵d志同道合既人
大學生大部分係港豬你要預左，咁多年一直都係咁

佢地咪即管封 肯撚定蕩失路

拎住疊獨立海報，貼喺nds房門口，影張相要有海報同名
之後印返張俾佢哋，最好喺wechat send埋softcopy俾佢哋

巴打 我都係現場屌廢老 唔使咁灰心

後生可畏

內？內射你老母個內啊

唉香港會變成咁都不無道理
所謂讀得最多書既知識分子大部分都只係圍威喂既垃圾

唔敢企上台鬧佢地
唉我都好垃圾

樓豬加油
因為你只會發現依個問題越來越嚴重
一齊頂住做好自己

利申 一個相同理由而灰到差啲quit嘅yr3

我都係non jupas入year3 無諗d senior既同學都無人關心

橫掂都係深圳大學

唉，中大已經好啲，ust連SU都係垃圾
巴打共勉之啦，外界啲嘢可能影響唔到，但要堅持修身，唔好比周圍環境嘅冷漠搞到自己都冷漠埋呀

上到本部當贏

一路以來既傳統講到發現新大陸咁

係我太天真姐
以為會有啲唔同啲既人

明明三年前搞到李私煙敗走

香港大部分大學都係咁
雖然年青一代好多都覺醒咗
但都有為數不少既港豬

巴打唔好咁灰

支持中大

中大法西斯畢業生留名

個個口裏反共反政府最後坐係間hall度食花生

巴打撐住
中大加油！

The Chinese University of Shenzhen

各位同事、同學、校友：

我雖然正在外地參加學術會議，但亦十分關心近日校園內的爭議事件。

「港獨」不但違反基本法，亦和我個人意願相違背。香港是中國不可分離的部分，這是不爭的事實。

同學在討論政治議題時，應保持和平、理性，亦應秉持尊重和包容的態度。

校園是學習的地方，不宜成為政治角力之所，在學期開始之時，讓我們的同學有一個安靜的學習環境。

校長沈祖堯

二零一七年九月七日

大學生=/=知識份子

屌，拿拿聲號召聲援中大學生啦

沈祖堯真係食左屎黎

同一班吾識政治又無享受真正自由嘅人高談政治同自由，只會得灰心喪氣同九唔搭八嘅感覺 不過依家仲有樓主你這種人會在意，就代表個社會仲有機會得救 。

city仔支持中大學生會

布校友仲唔出場

關心
但今日yia上堂 唔知今日晏晝會有班垃圾黎民主牆
知一定吹雞上黎幫拖
btw都唔知佢地係點上黎 校巴都唔會載呢啲人啦？

明理一定少部分
就算民主社會都好

唔望整體覺醒
只望新一代醒過上一代

咁港獨點解唔可以被包容同專重 未有行動前都係形態黎姐

呢招掂啊 你地冇做錯到

而家呢個現象好普遍
Old sea food表示 試過佔中嗰時 成班拉大隊出去支援

多數傾cc 食邊條女😂😂😂

「我認為香港應該獨立」只係一種意見啫

你咁多group 有無係Group到講過？
我日日同朋友食飯都會提起等佢地知咩事

推到CUSU睇到

講過幾次 根本無人會應我講咩
我已經準備quit group
識一班志同道合既朋友好過

雖然好難

吾你老母

聽到有條女屌得幾撚大聲

樓豬咩系

大學教授原來就係咁

唔好，本身志同道合既人已經少，我地更加要話多啲俾人知！！！

點解唔討論得
Brexit都俾講啦
利申 覺得brexit同hkexit一樣弊多於利

唔自爆啦 醫學院既垃圾系

老鬼支持你。

Yia elb人表示wfc

入得大學得閒溝下女wet下好過啦
係啲毒撚先咁得閒理政治

樓主我都係醫學院
有冇興趣開返個group一齊傾

我算好彩 男朋友都係熱衷政治
不過始終唔係一齊讀書
每次係學校遇到呢d大陸人好想出聲個陣都覺得好孤單 無朋友明白 男朋友又唔係到 就算出聲都係以卵擊石既感覺

香港好在仲有樓主

Cusu is not cu , 可唔可以貼番HK is not china 點應

我覺得大家可以辯論 粗暴禁止/謾罵只會離真理越遠

打保安組電話投訴有一大班非中大學生對學生造成滋擾
不停咁投訴
同埋中大學生會之後要要求校方檢討 點解可以隨便俾外人滋擾學生 並濫用中大學生及教職員使用既校巴
令到學生唔夠校巴位

你山城人？

Public health?

前

你有無志同道合既朋友一樣關心緊

充滿中國小農DNA既人先會覺得討厭政治係美德

我覺得好多中學好關心 去到大學全部冷感哂

唔好氣餒呀
如果你要將哩種思想宣揚開去，你要多d同佢地係grp講
無論dead幾多次air都要話俾佢地知，哩度重有人好撚在意

支持

以前成撚日打去嘈啲蝗煲煙

打持久戰
每次經過都貼香港獨立
保安/支那學生 撕得幾多次

其實方法有好多既 希望學生會加代表會睇到同埋做嘢
同埋試下屌鳩埋公關祖堯
依家有班撚樣入黎中大搞事咁樣唔關政治事？
咁唔想中大變政治化校方點解唔趕佢地走
雙重標準？
仲有如果宿舍門口/附近有啲唔識既人既話 影相加報保安組懷疑有人非法進入宿舍範圍 之後要求埋cusu跟進加搞大件事 保障返學生既安全

唔去任何reu亦唔關心政治，亦到唔到我關心

想要原圖 唔知有冇巴打可以貼出黎呢

搞場港獨辯論囉 一了百了

認真 上學生會 中大需要你

唔記得左 香港係冇公投法添
只會無休止

我覺得冇衝突
我都冇係大學gp入面講政治
咪自己有自己照做 又繼續同佢哋fd
都知佢哋有啲雖然唔係好似自己咁成日出聲但唔代表佢哋唔care 同佢哋斷聯繫唔會幫到你spread個message

中大freshman
我都希望可以出一分力

依啲一定要繼續keep住搞

永遠關心都係少數

老鬼表示支持

支持你地

得啦收皮啦JR五毛狗
個撚個都block左你唔想知你講乜呀

望撚住班傻西係度約今晚去邊間房玩，聽日幾點出來食飯，來緊有水運會，報名呀
唉 垃撚圾
係咪要烚到上你宿舍
係你房門口貼 I love China 先識醒

私煙入中大個時我yr1
個時眾志成城屌私煙

咁貼左又代表咩呢

上su啦

Cu仲有你，令多啲身邊既人醒覺
撐你巴打

堅定不疑站在獨派同學身邊

呢啲人，就算香港即日變成中國香港市都無動於衷咖啦
同有志者一齊團結就夠

大學生

中大始終係左膠同大中華底，唔好期望太大

其實近年黎，再新一代既年青人已經對政治冷感

唔好意識，你匪根本唔配有民主

ocamp撚同關心時事並無衝突
兩者可以並存
只係你咁岩識唔到啲關心社會既人姐

人地一年收2,3千個大陸人，大陸：本地分分鐘4：6 ，計人頭咪大個和

澳門狗返去搖骰盅啦

比共狗統治最好過

我senior架 身邊啲人最少都20啦

係時候了

點解黎香港讀書唔洗通過廣東話測試
你去其他地方都要學果度既語言啦

五毛開始驚

香港要玩兩文三語

做人隻狗日子最好過

得啦已block你繼續自high啦

唔好意識，唔記得左支那人唔係人

事實上係大陸最勁個班人先會黎香港讀書，而佢地落黎真係認真讀書。淨係識圍威喂既本土學生點夠人鬥

香港大學生比nds廢係事實，仲要唔講得，好撚惡
宜家有埋片，英文俾人秒，邊個柒?
又唔見你對住個女仔好威威咁話人五毛共匪支那人?哦 係咪用英文就唔識講呀?

英文好同個議題有咩關係？定係你係支那仔扮香港人

完全唔知你講乜柒 諗下啲邏輯先再出聲
九唔搭八

關心駛唔駛寫喺額頭上面呀
上嚟呻幾句就以為高人一等
現實個個咪又係死死氣上堂返part time， share幾個post就當自己救緊港

上到網一講就係罵戰
Show some quality guys and gals

我本土圍威喂攞Dean's list
唔覺最top嘅係nds

一早 block 7 哂d 5 毛 , 跟我條list 就冇錯

( Show Blocked User - 野鶴 )

( Show Blocked User - JR )

咁nds全省頭幾過黎 真係top
仲要俾overseas fee 貴d又肯定認真讀

天下港豬一樣豬
邊有分咩大中小學

nds終於學懂用民主牆

睇到某社交平台 d中大左膠留言，得淡笑，例如暗指反對大陸學生撕海報既中大生，係納粹

最威一定係你啦cool到呢

身邊都係冇人講
先唔講取向
當時事討論下都得啩
開口埋口都lol
邊個乜乜柒柒你都唔識

香港人唔排外，不過崇優，所以咁憎支那人

連登仔不願面對，講獨講咗幾年都係自我感覺良好
九成心力擺落內耗度，巧叻叻

西藏可以唔排外嗎？

請問排外點樣導致大部分香港人做狗？

香港大學生

嚴格黎講係中產中最窮個班

事實係其他院校都係咁上下

中大夜晚去個間咩coffee can全部都係大陸人黎 個個排住隊食個咩辣飯

大學啲canteen夜晚全部賣埋晒啲垃圾北佬辣嘢

真心覺得中大啲人算關心社會，起碼唔會迴避政治

吓
Coffee con唔係得意粉嗰啲咩？
利申 grad左n年

從來政治冷感嘅都佔大多數

唔好睇得啲學生咁熱血

大學確實係推行政治最好嘅地方，有時間有自由有志同道合，但係政治犯事件已經打沉哂啲有志之士

香港無未來架啦

點解當年退聯唔話係俾人搞？

巴打可以留意下中大學生報

講得岩

中大人站出來

我覺得樓主要分清朋友嘅性質
固然有酒肉+交心
但係有d人只適合酒肉

cu人加油，我曾經都係大學生，好關心政治

其實有好多人都會參加既
不過可能係大o細o group入面講會少少尷尬先冇人應姐

屌中國人老母 我真係好撚嬲
見到啲中國人喺新聞大條道理鬧鳩香港各大學嘅學生會同香港人，真係好撚嬲
仲要見到啲死奶共五毛去啲大學嘅page留言話人漢奸，我真係真係真係好撚嬲
香港幾時輪到你班低等人出聲
香港本身班藍絲自甘墮落，爭崩頭去認做強國人，做乜柒乜柒反港獨都算
你班中國人，拋棄你地個美好祖國，嚟香港讀書，仲要聲大夾惡鬧香港嘅學生會
香港人就算豬，自己放棄前途無藥可救，但香港幾撚時輪到你地班中國人講野呀
我真係好撚嬲
我唔想就咁鬧完幾句，之後又返返去自己生活，埋首繼續做一隻豬
就算我行去民主牆又點，我貼到成間u都係poster又點，我由朝到黑鬧中國人又點，我可以影響到啲咩
好唔甘心
我好嬲
但我可以影響到乜野

一個人無影響，好多人一齊做同一樣野就有影響

你唔出聲算咩參加左

香港仲有你依d大學生我覺得好感動
加油呀
我grad 左之後都繼續係group分享香港發生緊既事
可能其他人會覺得我煩
但希望可以以自己去影響其他人
係人地世界做少數未麻木既角色

dem beat 啲力氣拎嚟參與呢啲討論 力量一定好大
支持樓主

上SU莊啦
現實係好灰，但係千祈唔好放棄思考
加油樓主

中文大學呢啲咁既垃圾大學文化都唔係第一日出現啦
我已經對呢班人對到無曬感覺，連屌都唔想屌

德不孤，必有鄰，撐住呀

支持 留言想話比樓主 我諗仲有一定仲有中大人關心。
你失望絕望既話好快就收皮 盡力spread 比身邊人 自己起碼仲要批判思考 支持樓主！

和盡天地風雲之聲

見到唔同大學嘅su fb page都有一埋殘體字留言係度洗版
其實上到大學好少會再主動同身邊人傾呢啲事
就算關心都變咗係默默地關心
唔同以前中學雞時期會成日拉住啲同學傾/係fb瘋狂share新聞開post講意見

其他u撚表示身同感受

個撚個就識咩傾莊，聽日去邊玩，chur9你上莊。

自己地頭比人恰地上面都冇人還拖，屌你老母仲話大學生。

因為我入唔到中大

係Ocamp講有咩意思
一來入面啲人三教九流

Don't underestimate yourselves!

中大班撚樣，全撚部都白讀咗ugfh1000

根本d書院全部都要肅清

講得出依兩個字就知咩事啦

我係關心政治 不過集中係中東、美國、猶太錫安事務上面
香港政治係國際無影響力

如果你注意下

去中大su攪事班大陸人唔少係海歸或香港8大讀過

呢班人口中經常話你讀緊書無資格反政府
其實係表示緊中國知識份子係反民主原則

同呢d人互屌無用,只係浪費時間
宣傳脫支仲好

Live左真係好嬲

我都以PolyU 為恥 個學生會垃撚圾 成班mk係到圍威喂 連最基本政治立場都無

成日笑鳩大陸仔英文廢，而家比人串到一棟都冇
香港人引以為傲嘅英文好去左邊？所謂嘅優勢去左邊？

優勢在我地會爭取民主，自由，權利，社會進步，平等，幾時個重點係英文？
況且係成個國家比較又唔係攞人地最勁嘅同我地average嘅比，你確定？

你地唔好咁天真成日以為得自己諗到爭取民主啦，人地一早諗過成個港獨系統係唔撚work，除非出現個孫中山咁嘅人，唔係港獨撚就收皮
你班友自以為好醒諗到呢樣諗到個樣，人其實地十世前諗過晒

記得港獨之後捉我成家出嚟清算

點解要捉你成家清算？捉都捉你啫關你屋企人咩事？同埋我想知你做過啲咩令你覺得港獨派想清算你？
講真如果有人想清算你就應該唔關你撐大陸事，而係你啲好撚嚴重嘅自卑感。

互片嘅人嚟4分1都夠霸氣啦

樓主，建議你識多啲朋友先

當你係你既社交圈子愈有影響力，你先愈易將你既理念傳遞俾人

有啲野要講技巧

貼中個時阻撚住成條街，都係冇問題。
港獨派阻人自由=為民主要犧牲
人地阻返佢自由=侵犯佢自由
龍門真係任搬

佔

一間學校，起碼有4成係大陸學生，你想點？

最好用文革腔：最高指示：湖南應獨立

點知中大呀，連登都係咁啦

其實收到風的話，教佢地搭車去敬文、逸夫，
「個站最近文廣」，方便下班老人家嘛

無辦法，港豬仲係佔大多數

無ocamp玩，無女食，班人滅左支那都似

根本從來就應該咁玩
明刀明槍係弱勢果時根本係自殺

一定要半膠半認真咁先得

有時真係幾可悲

啲大陸狗起碼會組隊出黎做野屌鳩反對派

本土人就繼續大組長 圍威喂